[Thei Bse 2018]面試

有冇巴打收到今年Thei Bse email話interview
想知有冇乜野要留意
小弟我gpa唔高 要靠interview
有冇大神指教下

推

再推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

11

12

13

14

15

16

17

冇人